angelbaby密謀在台生產

你

的

樣

唔係諗住一出世就整容掛

子

如果真係在台生產咁國藉實俾人插到飛天

香港 台灣 大陸 護照都有

台灣出世要父母係台灣人先有護照

唔明點解要簡台灣
我覺得香港好d

咁多錢都唔去美國

終於到量產階段喇

咪撚喺香港生呀

其實angelababy有咩傑出作品
戲又屎 講野又白痴 唱歌又唔得 樣又整既
點解咁受捧